玩抖音嘅真係有樣睇 外國人都唔例外

睇吓段片裏面唔同人用各種方式諷刺啲On9鬼佬鬼婆

On9真係無分國界